M記取餐顯示牌壞左但冇職員嗌號碼叫人取餐

餐顯示牌壞左, 亂出號碼, 又唔熄機
d餐做好放曬係台面, d呀姐選擇性嗌號碼
大部份客人既餐做好左但冇人嗌佢號碼, on99係度等

成班M記呀姐真係食塞米

我都見過啲阿姐屌啲客掛住玩電話唔埋去拎餐

行多步睇下啦自己
依家個餐係你食定人地食

我就係等左2,3個字後上前睇先睇到個餐被劈埋左一角

你求其見前面個餐就拎走佢

咁咪鳩拎囉屌

我發覺個顯示牌好多時都廢或者錯
通常都會自己過去望下

上黎講有咩用？

我拎餐時都屌左呀姐一句「唔嗌number既 」
下次應該留低幫手嗌其他number先有用

無經理係現場?定係經理上緊連登

我見到果次就係阿姐做好心係咁叫人拎餐
但經理阻止佢
過個牌有顯示嫁嘛，使乜叫
點知真係無出我個餐
原來其他西客拎走左
大家唔撚合作，個程序就會亂

好似幫緊手執餐

而家老麥係咁廢
以前換hello kitty 年代
你買餐真係叫完野食，20秒唔到就齊
而家等得又耐，態度又差

整個餐要20分鐘呀而家

麥記入職個陣有無做智能測驗？
成撚日都執錯野，執漏野。

正常人會做M記嗎？

宜家高級餐廳嚟咖，樣樣都要即製，係咁耐啦你想點

成班DSE 兼職

咁唔係dse兼職邊個去做？你去做好無？